# README #

//todo можно было сделать тесты, конечно.

* Подключил tomcat плагин, чтобы запустить проект. 
* Увидел, что он возвращает все подряд из webapp (сразу закинул jsp туда), это вопрос к настройке dispatcher.
### Проблема: dispatcher ### 
Dispatcher не просто не мапирован, а вообще не объявлен был в web.xml.
Вроде сразу заработал контроллер. Resolver и hi.jsp просто для того, чтобы убедиться что все работает. Сейчас hi.jsp - это мусор без маппинга.
* rest http клиентом посмотрел, что контроллер меня слышит (/rest/test/ping).
* а вот /rest/test/login?login=superuser&md5=test (401 UNAUTHORIZED).
### Проблема: авторизация ###
Отключил возвращение null, вернул TestDaoImpl:adminName в User объекте, увидел что пропертя app.admin.name отсутствует. Нету PropertyPlaceholderConfigurer. Переделал.